（長文）唔好再中三毛分化啦

發過好多次夢
眼見咁多三毛想分化我地
唔好再仲佢地計
同埋想講下夢發既所見所聞

1. 勇武手足其所個個都好清楚自己做緊咩
由612大部分手足到今日727
已經由好多人好驚留係前線變到無畏無懼
佢地點解要堅持係前線有幾個原因（可能有留請各位補充）
a. 唔甘心,唔想次次咩都爭取唔到就走
b. 留得越耐，黑警亂黎既機會越高
可以俾記者影到佢地一次又一次犯法
c. 保護後排手足，如果佢地第一時間走後排手足走唔切點算
所以唔好再係上網話佢地點點點
佢地個個都好清楚自己做緊咩
其實佢地做緊既野係為埋一班唔敢上前既人做
如果唔認同但都希望支持同理解

2. 有人話前線有共識幾點走
依個有少少無得拆
但我想請除左71真係前線有共識幾時走
其他時候前線根本無講過幾時走
我相信所謂共識可能係某d手足自己決定
所以唔好再話幾點走
自己覺得有風險可以自己走先
但盡量唔好叫人走
因爲少一個人留守既人就會多一分危險（包括前線同後排支援既手足）
同埋手足見到唔夠人係會撒既

3. 帶走物資問題
又係由612到727已經進化左好多
612有好多手足好淆走時會放底晒物資
到727已經好多手足幫手拎走
雖然仲有好多人放底
希望依d手足明白
你地拎住口罩頭盔係唔會有問題
同埋越多人拎黑警查身分證時個個都有唔通拉晒返差館咩
但攻擊性武器就真係一定一定唔好拎（我亦相信唔會有攻擊性武器係現場）

4. 現場即時拎物資問題
同上面一樣都係出於淆底所以唔敢買完帶出黎
希望大家可以衝破依個心理關口
同埋唔係企前線真係唔好拎d重要物資（e.g 豬咀）

以上係我今多次所見所聞
亦都唔好俾三毛分化
最後希望更多手足衝破心理關口
會留守多一段時間
人越多我地就越安全

同埋希望大家記得初衷
五大訴求
不被補 不受傷 不留血
兄弟爬山 各有各做

最後
光復香港 時代革命

自推

再推

自推多次
唔好俾人分化到我地

be water可以睇情況守
不分化不指責不割蓆就一定要守到底